感謝讀者支持 《蘋果》加印至55萬份 ！

香港政府以國安惡法，拘捕壹傳媒創辦人黎智英及集團多名高層人員，並動用數以百計警員到《蘋果日報》大樓封鎖搜查，企圖以威嚇手段侵害新聞自由，製造白色恐怖。有網民曾表示「出白紙都要買斷」，不過《蘋果日報》仍會如常出版，無懼威脅。《蘋果》直播出紙過程。

對於網民紛紛表示「盡印，盡買」，《蘋果》為了應付需求，印數更由7萬份印至35萬份，不少市民更於凌晨時份一早排隊，趕及凌晨一點半首批報紙印好送到報紙檔販售。

《蘋果》感謝讀者支持，決定再加印20萬紙，即合共印刷55萬份！我們會堅守崗位，撐到底！

Pishhhhh

Pishhhhh
Pishhhhh

當我地流架
55萬份？ 6點就冇曬啦

唔洗驚人買唔到啦,全部同我狗衝落去買

好耐冇見

乜你未瞓

頂返d五毛po落黎

印幾多都會俾人買哂
mudamudamudamudamuda!

想激死689 咩

賣晒既話香港今日報業
剩係計蘋果日報有成$550萬流水帳

等落街買報紙

咁都好d，本來諗住死頂到5點落街睇下有未，而家可以瞓一陣先，8-9點落去買

支持蘋果

55萬就想我地投降
呢排冇出街大把錢剩
我就掃黎派街坊

我唔想換衫落去

唔好成疊買啦
俾我買一份

我諗4點就冇曬

推

早d買哂等佢再加印啦

我諗我呢區4點都未見到架派報紙車

二百萬人一人一份都得喇
更何況有啲人會買多啲

你依家著緊咩先

痴撚線
辛苦曬員工
蘋果等收550萬啦

你而家去買

大佬搶唔搶

我呢區要準備打交

買完去派，派完再買

國王的新衣

sleep la

Buy yuen sin slp

扣左成本唔知有幾多落袋呢

you le?

今日又展現到香港人痴撚線嘅一面，半夜睇live印報紙、賣報紙，半夜落街排隊買報紙

睇住黎
oraoraoraoraoraoraoraora

聽日出去順便買

唔係掛

落緊街買

繼續加印啦

迫金管局出聲明

賣得晒先好
今日賣55萬份
聽日可能又變返6萬

係支持就課金課金

我諗得一半

push

美股搵左少少
訓醒落街買

唔好賣咁快我要天光先落到街

pish

應該冇禁少嘅
我諗都有400萬掛

Pushhhh

加印咗冇借口唔買啦吓話

你今日買左未

排隊？
有冇排隊相
感動

8吋遊街

10蚊份咋喎ching

推爆佢

支持蘋果同時
希望大家都記得今日係爆眼少女事件一周年

撐蘋果

又話瞓

今日一定賣得哂,但3分鐘熱度就梗

希望推返高個訂閱量

仲有本25周年特刊，唔知賣晒未

我正想講呢件事!!!

仲有葵芳半密室tg
太古零距離掃射
銅鑼灣臥底狗血流成河
爆牙仔

仲癲撚過831

Pishhhhhhhhhh
訂閲都好重要啊各位

支持。可以瞓晏啲落去買

屌,落到去話要4點半先返到

我樓下好似5 6點先有

十零份基本

Push

好想訓,尋晚訓得5個鐘

出面好多5毛話唔好買

仲有3個字啫

會唔會好嘥紙

掃返幾份俾屋企人先

買

會唔會炒

1m就差唔多

聽日9點後希望仲有

多謝apple daily

仲有北角福建幫打人呢？
都係一年前今日！
元朗牛屎佬係鄉黑
北角福建幫都係鄉黑！

啱啱落街已經有得買

推返先

都你等到五點,唔想白行多轉

仆街岩岩撲唔到返左屋企
又要出過去

記得個日晏晝警黑係北角set哂陣
成晚係連登tg係咁叫人唔好入....

結果cwb有鬼水人入被踢爆
先發生血流成河事件

我好相信今日訂閱也會破曬紀錄.............

Why not sleep

U too la

100萬份啦

推到再加印

Keep住加印啦，我諗如果香港人食lunch見到仲有都會買多份放喺公司屋企
大不了大家每人買多啲周圍派！
同我印啊

推［上Twitter救蘋果］黎智英被捕震驚中外，大量外國議員/媒體報導。 - 分享自 LIHKG 討論區

想知蘋果印刷部員工係咩感受？
屌你，平日已經可以收工去飲茶，又加印...

求下你印多幾份啦屌，次次都搶唔到呀

ddddd

推我願榮光歸香港

早啲瞓啦你

唔夠維皮
大家養成習慣電子訂閱實體買報

樓主可唔可以pin?
我想大家都仲記得

唔想早起身都可以買撐蘋果計劃

未買到報紙

印夠。64。萬份la

而家落去應該有啦

希望明天香港出現很多買蘋果日報既長龍，我地要話比世界知中國除佐奴才，還有很多熱愛民主和有良知既人。

留名等睇加印到100萬份

舊年冇人話你知香港人香港人可以有幾痴線咩？
全球同步登報落廣告都做到，半夜買報紙其實只係好小事！

睇完獌狗落去買應該差唔多

成55萬份 驚死買唔到咩
利申：岩岩落左去買

搶啊

已買

你哋係咪cls
其他人唔洗買啦

聽日後日都要keep住買！

pushhhhhh

頭先落街買順便睇埋其他報頭版
真係得啖笑

Good Ball!

That’s my BABY

樓下賣哂，屌

洛陽紙貴

印夠70萬啦

啱啱買左5份

買到了

求幫pin
大家買蘋果先去報檔買，因為今日大量貨
賣唔曬退點會洩，幫襯報檔呢啲小戶先

Pushhhhh
我要買哂佢！

蘋果日報分布討論區

剛剛落樓下7仔買咗。

twitter戰線問題係喺邊度

好彩今日返工早起身唔係俾你班友仔搶哂

剛買左份
但係排隊前後兩條友都係買東方
大家加油

我一個都買五份

再加碼啦

樓下幾間都冇 懷疑係未到

同我買晒佢

良景7仔大量 目測過百份

早晨

頭先落街買左份
隔離個男人一野掃左兩份
明顯見到蘋果日報賣得多過東方
好波

屌好嬲 得55萬份
仆街好驚買唔到

我後面個後生仔一野掃左5份
佢仲要好似搭輕鐵過呢邊買

巳買

掃咗兩份

太早報紙檔未開
想買都買唔到

已經買咗

null

但係見到好多蘋果擺左係報紙檔度

洗唔洗一早掃咁多
諗住掃多一份既下晝見仲有先掃啦

未買快啲買！

蘋果頂撚任呀

今日撐係唔夠架，要日日撐先得呀

給我都買了

平時睇網上版。希望多啲人 subscribe.

琴日轉咗Plan
原本個閪Plan 收得太平

唔買唔好上連登

屌你老母我一人就買十份

55 萬 份

輕鬆啦 , 太睇少真香港人

買撚左
十幾廿年冇買過實體報紙今日一買就買5份

咪得把口 深水埗無人買呀 藍絲多過黃

買完記得影相加tag放Twitter

未起身啫

邊有返咁早呀

你諗多左 旺角賣800份 深水埗先可能一百

買完先返工

短期支持係無咩用
年訂都算係長期支持既一種

Y not both

平穩增長先係主要
大起大落係一種錯誤支持方式

真係買蘋果wow
Btw已買三份
返工返到去見到再買

癡撚線，仲睇實體報
浪費紙張

其實算唔算變相公票。

其實算唔算變相公投。

買！

唔該大家幫推 深水埗太多貨
頂唔住 幫手買 平時100份 今日嚟左750
賣到呢加都未賣到50份

幫下手 賣唔出洩好多

可惜塞唔入人地信箱

已買一份

買左5份，晏d食lunch再睇睇，有多既再掃

買左3份無拎等人再買過😂

輕鬆清得晒啦！！

好多五毛

你食飯浪費地球資源啦，最後都係死架啦

屋企樓下仲有好多份
快d幫手買爆佢

利申：買左份

直上二百萬份都應該冇問題

咁少印多啲 唔係我買唔到

衝呀屌你老母

你地買唔到

55萬份?

咩事呀??你當我地流架

一齊破記錄

知你叻啦 唔睇實體報會死

嚟深水埗買 太多啦 賣唔出

唔岩聽就5毛

灣仔買唔到

深水埗呀 我唔介意排到今晚 只求賣得出

時間尚早我個頭清左

有冇深水埗位置??
我係港島過唔到去
睇下有冇巴打要買

Push, 我返工黎唔到，深水埗巴打見字速掃

1份報紙得10%利錢?

自膠

大貨唔驚
易買

睇個勢就工商業區清得快啲，住宅區清得慢啲

課金啦香港人

好似周圍都大貨未買既快啲去買

淆底添驚有剩

中環有好多

使乜爭
應該留力日日買
最怕有啲人爭一兩日之後又無咗件事

我都小驚依家8點幾仲早既，會唔會好多人wfh唔出街

去行撘車經過三間報紙檔完全冇人買

利申:東區

太子可以去弼街/ 西洋菜南街個路口報紙檔買
頭先仲有一大疊

買左十份

深水埗需要人買

深水埗呀 大量大量 幫幫手買

55萬應該全港所有報紙加埋都無佢一半

點止，日日用即棄餐具，食外賣飯盒

時間尚早

香港人未又係只係買一日
唔會長期支持都係無意義
救唔到間公司嘅財務狀況

屯碼兩間便利店都賣哂

大家Wfh都要出門口買呀

買左一疊50份拎去派，一分鐘唔洗派晒

元朗嗰邊仲有

啱啱買到了

咩位置？轉頭落黎買

都係大貨？

可以既話叫埋屋企人買

唔係，7仔見到仲有

見到區區都大貨希望唔好賣唔曬

放工見到有再買多份

而家仲早所以有，晏晝應該又有一批掃貨

Uushhhh

邪惡 ching 唔知潛咗去邊

pushh

仲諗住朝早應該掃得曬

深水埗呀

太古入站打人同埋葵芳站內放tg
呢日真係記得好清楚

深水埗

我地係要55萬全清
唔係要55萬出紙量
買呀

沙田仲有啊！

中環歷山對出個報紙檔仲有成幢
你地班撚樣同我掃左佢

買買買，掃曬佢！！！！

我未買到

大家要日日買日日掃到佢斷貨
印撚到佢地都驚

深水埗街市大門口

7萬份加印到55萬份，冇理由唔買

未買。

我一定爆買

嘩屌你，凌晨落街排隊咁癲，邊夠你哋搶

買呀

依家周圍都大貨呀未買快啲去買啦

記得攤大share俾大家都睇到

加油蘋果

訂閱先係救蘋果既方法，全年支持，不過點都好，各自爬山啦

深水埗桂林街需要人買 幫手推下

報告 長沙灣七仔/ok 仲有大量現貨

你地真係好痴線
凌晨一點幾去排隊

頭先落街買報紙檔重有一車
大家努力

大佬 55萬都唔夠，係咪應該加到100萬

深水埗桂林街大量蘋果

蘋果：國際團隊眾籌控英藉港警

source：報紙有得睇

行左4-5間都冇, 行到遲左到

大把貨

深水埗桂林街報檔大量蘋果

好多人買行左好多間先有

屌 好撚感動 成車人都攞住份蘋果

深水埗桂林街報檔大量蘋果
幫手買

深水埗桂林街報檔大量蘋果

幫推幫買

賣晒都好好

09:15 屯門紅橋茶餐廳報紙檔仲有10零份

住宅區好多

我屋企樓下已經賣曬喇喎快啲加印啦

買！！！

買左50份
我要買多50份

推推推 買買買

廢老區仲未賣哂

你地班人唔好一買就買50份 留返啲俾人啦

巴域街士多重貨(近行人隧道)，快D掃!!

屌中環大把

有冇話加印個20萬份幾時到，等緊第2水

呢加都大把貨
賣埋先加啦

一瞓醒覺見到大家都搶
我又衝咗出去搶
撐蘋果

老細未返但係wts group屌人，唔敢蛇出去

白紙都去買

白紙都會買

買唔到

推推推

我都買左份，後來茶記同路人話要睇。
咁我再買多2份。

All in 282

買左

太古近OIE 間7仔仲有得賣，目測有50份

深水埗桂林街報檔大量蘋果 700份以上

幫推幫買

中環大會堂行人隧道 頭尾兩檔都仲有大量

一陣睇下荔枝角仲有無

其實蘋果日報25周年特刊《不是最終章》,
係街都仲見到好多,
大家都去支持下啦!

手殘 按錯左 🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️

好多開報紙檔嘅都係藍絲廢老，唔知佢哋點諗

印咁少，懲罰佢！

一年前整RB就咁多人？
一人落街掃幾份啦
幾十人就可以KO一個場

我上網睇到人哋話白田購物中心報紙檔好多

推！

over晒喎
玩大左d

WRRRRRRRYYYYYYYYYYY

今日肯定買到你冇貨

開源道尾兩間報紙檔大把貨

一個人買幾份都唔知為乜
就算幾百萬人一人一份
都冇生意佬敢落廣告

自己睇啦
報檔比大家玩殘曬

情況是否屬實？
係就搭車過黎買

浪費地球資源

係呀 大批貨

Roger 收到

桂林街咁長，大約邊度（唔熟路sorry)

巴域街士多都重貨，快D去掃!!

桂林街邊個位

唔掃哂派街正屎忽鬼

應該近高登附近係咪?

街市正門

北河街街市正門

咁又未必，有銷紙廣告部同客就好傾好多。

收到！

情緒勒索 不了

好多5毛 開工

屯門開始有大貨

屌哂你哋 暫時行咗兩間都買唔到

將軍澳中心 大量貨

唔知點派貨，有啲店好多貨

屬實幫你推

好多淡友同五毛狗

深水埗大貨

途經尖沙咀， 無貨

搭緊車返工 睇下返工嗰頭有冇
不過見到清哂都開心嘅

下

報攤抽成幾多？

好多貨 清唔曬

1蚊多啲

Gogogo

香港人與肥佬黎同行

荔枝角道北河街間細鋪有超多貨

好多貨

深水埗桂林街報檔 街市正門 大量蘋果幾百份

幫推幫買

買咗

全力支持

未買到呀

環保大災難

你敢印
我敢買

仲環保 ？ 日撚日外賣呀 有鳩用外賣盒嗰啲先啦

好似你呢類民國復興5毛最愛既大公文匯先係真正環保大災難

大手掃貨呀！

現在還有得買！！！

你生存係地球上就真係環保大災難啦
簡直浪費地球資源

蘋果比屎 我都照食

記住訂閱蘋果+壹週

一早就要印多d啦

大家最緊要長期網上訂閱，先係最好的支持

買買買

點會 初選都61萬啦

Thanks 每份9蚊

Ssp嘅朋友幫吓手

拎政府洗剩果1萬今日有幾多掃幾多 吹咩

Tui

直接捐錢去增加佢的cash flow

Nhk剛上news

pls pin urgent ar
[國際線要你1分鐘］ 去信加拿大國會，封信都幫你打埋，你淨係需要咁個send制

Luke同羅冠聰發起眾籌 用作私人檢控英藉黑警指揮官!

深水埗桂林街報檔 街市正門 大量蘋果幾百份 每份9蚊

幫推幫買

再買過